點解狗唔會咬到自己條脷，然後生飛滋呢？

你應該自己問自己

生滋狗係咩黎 認真想問

咁都咬唔到？
定咬到都唔會發炎

因為佢地唔食熱氣野

狗唔咬脷唔食得熱氣野

狗糧好熱氣架啵
你試下日日食粟米片